你地翻工會遲幾多到

銀行 平均十分鐘

好少 五分鐘內

7個鐘

早到十五至半小時

我唔遲到，但食一粒鐘早先開工

我唔遲到，但食一粒鐘早餐先開工

遲到早走係基本啦
試過6點放工.2點走左

放工返黎拍卡走人

半個鐘以內就OK

15mins左右

認真 一個鐘

主因係唔喺office返工 唔洗拍卡